瑞和街糧食店被罰暫停營業十四天

觀塘新鮮糧食店被罰暫停營業十四天
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
觀塘一新鮮糧食店經營者因非法擴展營業範圍，屢次違反《食物業規例》，被食物環境衞生署（食環署）署長暫時吊銷牌照十四天。

店鋪名為「興聯」，位於觀塘瑞和街26號地下，須由今日（十一月六日）至十一月十九日暫停營業。

食環署發言人說：「有關店鋪經營者因上述違例事項，今年二月及三月兩次被法庭定罪，共罰款一萬零五百元。本署亦根據違例記分制記下持牌人三十分，店鋪因此須停牌十四天。」

有關持牌人亦因相同違例事項，去年九月及今年二月兩次被法庭定罪，共罰款七千九百元，因而被記下三十分，店鋪今年五月被暫時吊銷牌照七天。

發言人提醒食物業處所持牌人必須遵守《食物業規例》，否則牌照可能被暫時吊銷或取消。

持牌食物業處所須在處所入口附近顯眼處展示已領有牌照的告示，以資識別。此外，市民亦可瀏覽食環署網頁（

完
2019年11月6日（星期三）
香港時間15時00分

觀塘 新鮮糧食店 九龍觀塘 瑞和街26號地下 興聯 06-11-2019 -
19-11-2019
(14 天)

觀塘 新鮮糧食店 九龍觀塘 瑞和街26號地下 興聯 24-05-2019 -
30-05-2019
(7 天)

呢間唔係第一次
好多瑞和街

車然係咁：障礙處處的瑞和街

呢條街對於觀塘區街坊而言無人不識，因為長期被兩旁商舖放滿雜物在馬路上，駕駛者經過時經常被「菜蘿」和「發泡膠箱」阻礙，道路本來的上落客貨區亦被車長期佔用，地上更滿是積水，衞生情況欠佳，不少街坊稱已向相關部門投訴，但有沒有改善？大家有眼睇，奉勸駕駛人士如無必要都不要駛進這條路障處處的瑞和街為妙。

本地豬農：叉燒飯藏針相信源於為豬隻打針時用到的針咀被弄斷

瑞和街掃違例泊車 揭運魚車司機停牌駕駛

港府滅鼠落後 瑞和街市鼠患嚴重

瑞和街水果店雪櫃短路起火 逾百居民疏散

瑞和街發泡膠山圍城 空談回收政府袖手

瑞和街後巷雜物遭縱火 警追緝縱火狂徒

「新界仔優質果菜」觀塘瑞和街分店持續播放叫賣錄音造成噪音煩擾被定罪

[全港最平] 瑞和街 橙售價為12元3個、菜心每斤9元，而生菜為5元一斤

興聯>原味雞>郭時興>佳聯>佳聯元朗>王威信>721

不了

核彈 冇人理

NX

世清屎都食

失蹤原因

推

興聯同曼聯有無咩關係

都是紅

返生了

藍到發黑

呢個所謂"長期"係講緊四五十年來都係咁

垃圾街黎 又臭又多雞

是

大家一齊1823

好

我地曼聯係英超唯一阻到紅軍嘅球隊

是⋯⋯

我地反紅軍=解放軍=中共
但都仲要俾人返
只可以話佢地良心已死

主唔會原諒佢地